共匪：應速推明日大嶼 效法英國玫瑰園計畫 撤資前撈最後一筆

陳家駒：政府應拿出勇氣推動「明日大嶼」
30.06.2020 10:30

建造業議會主席陳家駒發表網誌，提到前港督衛奕信在1989年香港出現信心危機時，果斷拍板「玫瑰園計劃」，興建赤鱲角機場、青嶼幹線等多項核心項目，以基建推動經濟，為香港再起飛帶來新動力。他指出，經過整整一年的人禍天災及內憂外患，本港各行各業正面對前所未有的挑戰，需要一個比「玫瑰園」更玫瑰的項目，協助香港衝出陰霾，他認為特首在2018年提出「明日大嶼」，正是解決香港問題的希望，政府需要拿出勇氣，迎難而上。

搶埋庫房最後一筆

使咩勇氣呀有果班忠誠勇毅係到
邊個反對拉邊個，告佢癲覆國家
想解釋？有咩同個紅官講

Lol

點解要阻止35+
其中一個原因就係明日大愚

我反而開始支持

學支那搞鐵公雞(鐵路公路基建)
將大量錢攞左去投資回報長
無敵率的基建

有咩回報？ 支那鐵路蝕到喊

本身覺得洗哂d錢就岩
不過我都係相信
就算下年開始港共要香港人交50%稅
當然中間會優惠某d階層維穩
然後香港人都只會屌幾句再默默返工
管理香港easy過monkey mode

搶埋香港庫房最後一筆

條友知唔知當年玫瑰園係貶義？